lihkg有冇filter功能？ 唔想睇到title有gme既post

我好提子！
所以唔想睇到！

冇呢個功能的話可唔可以加個

帳號 -> 關鍵字過濾

Thx